劍指32000（3）

30500不死牛

果條老鳩就咪撚睬佢啦！
成日鳩噏

熊左

咁勇

佢個username 都

穿硬305，望303

我後生 可以等你個囡

G持

好多變態佬

過到我果關先na

真係好多

Challenge accepted

好懷念頭十個post嘅 hi淡友 啲人正常好多

我邊到老呀

後生仔，勇氣可嘉，首先你要all in近熊

由post 3開始跟起, 之後d post愈開愈快

連燈邊撚度會有正常人

啲淡友俾人夾到痴哂線

ALLIN晒近牛熊

等陣開市all in

嗚啊

好

又數錢

大家想等我囡囡，快d all in熊仔

sorry 我唔係動物

叫一個all in近牛，一個all in近熊，我無得輸

咁唔怕，all in 700/388

700等390，388等240先啦

我發覺我屋企有人追呢個Post
不過佢已經去緊旅行，我仲追緊數

咁我P硬K，打曬靶

我等緊700

快d相認

原來係你

仲嘜買咁近

仔，你輸好多？

屌你唔帶住我

700就389，388就240

淨返$20

打和啦super

爸爸有，唔怕

咁快認我做女婿

輪傷點會死錯人，開親新近牛都係支持位嚟啦

等你all煙

g chi

真係PK

我成功過，岩哂你條件 睇返我post就見

跟住你丟人現眼咩

無追Post添

嗚啊，衰仔

我真係覺得轉頭會升嫁

等到灰, 琴日309應該放鳩哂去
日日都要做跌市
又殺極都未殺倒305
點搞呀

鑽石底

60333未坐滿，引緊

都有鑽石頂
放鳩哂去輸50格, 跌左再入來回幾轉一早回到家鄉

上次震走左，輸左萬幾

我之前輸左3萬斬左 呢幾日都追返萬5
所以唔肯定升返晒斬左仲好

啱啱係cctvb發現師傅行踪，佢話會係30000到31000上落，行區間，大家睇路

依家放哂去輸4萬幾
今日連388都跌埋, 屌佢老母
升市鐵膽都冇哂信心

大師講野我幾時都信

我都睇到，佢講係31600

姐係又想點

琴日已經好想斬, 但心諗唔坐都坐左咁耐, 升多一日就回到家鄉

姐係大師指今日準備殺埋305？

琴日無斬，今日又無機會斬

姐係首先殺哂下面重牛區, 先行反區間

我暈na

係呀, 好撚頂引

熊下先啦

講錯左，係31600，佢話期結就30000到31000左右結算

【實戰理論】負面因素輪流發酵（沈振盈）（MAY 29）
2018-5-29 10:05:26

昨晚美股休市，而港股走勢靠穏，恆指升186點，惟成交仍然薄弱。由於臨近期指結算，市況呈現膠着狀態，缺乏明確方向。歐洲股市走弱，特別是意大利股市、債市，全面下跌。意大利政府組閣失敗，危機已開始發酵，導致歐元急挫，歐元兌美元下試1.16水平。

現時市場充斥着不明朗因素，但利好消息卻欠奉。美朝會只是短線炒作的因素，對股市來說不是大方向的重點。反而在壞消息的發酵方面，正有逐步惡化的跡象。

內地方面，暫時未有新的政策消息，但卻陸續有違約事件的報導。內地股市停滯不前，窄幅上落。但中資金融股則弱勢畢現，內銀股正醖醸隨時下破今年的底位。

六月份港股仍然要面對挑戰，月中聯儲局議息，雖然市場已經預期一定會加息，但最重要的是加息步伐的預期。同時，到時亦要看環球資金流向的反應，高對後市有較大的啟示作用。

沈振盈

【大師午間教路】
大師話港股難搞，暫時都係典型上落市，幅度由30,400至30,800點...

#沈振盈 #港股 #難搞 #上落市 #大師午間教路 #東網Money18
沈振盈課程同學會
----------------------------------
「致富智庫」領悟理財/職場智慧，一Click改變一世

安裝「東網Money 18」APP

安裝「東網」APP

仆街鳥

305牛GG

今次真係無na

屌，同佢cctvb講既唔同左，信邊個？？

【大師午間教路】行緊典型上落市
05月29日(二) 12:47

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，大市周二半日跌190點，抵銷周一升幅，屬典型上落市格局，恒指在30,400點至30,800點上落，等期指結算後才有方向。

大師認為，要留心意大利內部政局問題，導致歐元兌美元跌至1.16，意大利股市亦跌2%，顯示問題燒到歐洲，加上6月市況以外圍因素影響為主，利好因素偏少，要睇壞因素如何發酵。

唔信 等睇不死牛

瞬息萬變

唉,人都癲.明明月頭個勢勁好

肥佬成日都係咁喎

殺完就冇頂咁升

共勉之，我都，唉

每秒幾百萬上落 信最新版

肩仔, 你上次話上到308你即走, 依家點丫??

又見證第n打次貼倉打靶

tvb 會唔會重播

Cfu又出手

準備定gif

cfu 出手，誰與爭鋒

30500鑽石底 30500不死牛

佢睇上落市.會唔會係變牛三突破

師傅幫我搞掂番隻857先，個市唔駛睇啦

快啲皇天擊殺30500

爸爸我all in咗近熊喇

快啲啪305啦

隊串佢

Good

大師午間教路：港股利好因素唔多，建議大家入市態度要審慎！

好耐無聽過布清講，都唔知佢跌嘜尻

升升升

六月應該可以劍指32000

我依家佛系劍指32000

GUN

升咗俾番零用錢我

雖然個市冇乜點升，但條250天線一直係到上移緊

可能32000都保守左

劍指35000

大戶劇本: 兩點一棍清305牛

一路睇緊50000點

全世界埋位

熊左未

熊左騰訊

60333 @0.13

呂布兄等你號令呀， 劍指305

穿304.......
早知尋日就放左隻牛佢啦

期抽咁高

輸50格證明你好有問題下

我今日403牛左，398我估係短期底 劍指430

62877 0.195入 等多陣就放

305 真係超汎合金鑽石能量底黎

嘩好撚大棍

歐州仔ho 波 305 一定要死 死完deep v

爸爸 我地數錢喇

準備劏305牛

等緊位入 300牛

白兄幾時都玩埋呢D野

係時候入熊

就黎入得牛 快啲呀！！

快撚啲殺落305啦臭閪

我輸ar衰仔

hsi 好似硬淨過期

個市冇咩點郁，睇住你班傻鳩叫哂春笑咗

嘩 !!

無事

1分鐘 係個通道包實咗

打靶其實係計期指定現貨?

應該現

現貨 但呢家啲價好明顯望住期指黎變

305有我不會破

依加係2格上落

其實買遠都唔係好事,依家比人鎖起左.
走又走唔到,人地出面斬緊頭
下一個準備到自己個心情
仲要買遠仲貴咁多

一棍

打左開心d？

有人用槍指住你唔俾放？

肩仔, 你個愛情故事大戶聽完都只係夠上308, 仲有無奇招

等阿爺變正數帶領港女先有運行

冇咩用 呢家港女大戶有心殺落

中出
即刻上312

可能出賣埋肩嫂就會上310

仲有25分鐘兩點 埋位！

大戶未睇‘肩嫂圖

動搖了

奉子成婚
再上318

港女閪都唔係第一日奶... 屌佢都廢事

價位變動：睇期指
打靶：睇現貨

中出即飛
1日跌1千點

準備賭返手

Green hat
315

睇返股災好似試過1日跌1000

一直跟期指：
由於牛熊證的發行人對沖時不會直接購入所有恒指成份股，而是透過買賣期指合約，因此恒指牛熊證價格在交易時段跟隨期貨價格跳動，而強制收回機制的啟動則以恒指現貨水平作為參考指標。

早排日日有機會比你止蝕

the world

期指兄如何

有無人知點解而家鎖撚住左我個瘡!!!!!?

賣唔到野？

因為食左熱氣嘢

諗緊溝唔溝303牛好

諗緊幾時進場好，追返40格

妹到好眼訓

應該就快黎了

來咩啊 來

朝早炒格仔幾好 依家搵唔到位入

熊來了?

60333好吸引

仲有七十點 十三分鐘！

303見

殺呀

點解係2：00, 我見人話2：30, 2：30好似係上證有野睇嘅時間

今日唔殺

聽日劍指32000

我個200萬股一係打咗我 唔走

殺啦殺啦 試下殺埋我

收市玩

快啲上呀

無力上 殺落去

時間靜止左啦

成個鐘無睇市
一望，無變過

頭D 包頭佬：仲等咩呀

劍指305啦喂!!!

屌唔撚係又爆上呀，師傅咋咖

又一棍上左

有~拍返一集夫之目前。應該上返313

嘩屌 好友讓一讓路 快快手 以退為進呀

等等先 做咩要讓比你先

上證玩緊上落樓梯

劍指305
劍指320

唔讓點進呀 各散戶等30500部署

冇本啦但係

正呀喂

係殺就快啦

大戶點會聽你哋講吖

爆左一爆仲以為想升

繼續推post 都唔使指意個市會升

快撚跌啦喂，唔撚跌我點玩極限呀！

5分鐘圖 幾枝長上影線陽蠋

大限已到

2點劇本呢

改左3點

咁唔得咖喎

成日延期

305不死

上證依加係咪下跌通道入面

我地應該轉戰A股

週線

岩 反正港股要升都係睇阿爺頭

頂 2018不斷破頂

牙爺成日瀨屎

係呀，下降通道吖嘛

但係A股係咪無牛熊證

上證2半抽上 3點港女準時打落305

我講緊投資，唔係短炒

粒幾鐘三格來來回回

依家入700牛點睇

期

你岩，其實A股好多靚股 特別係科技同醫藥 想買

轉倉期我睇定d再入
未爆上

屌 咁嘅市點刷錢呀

一棍

未 好悶

$398 果陣700牛會唔會好過恆牛

A股2015個鑊之後一直壓住，咁講，未來A股一定比港股好

又升唔到 又唔比跌 大戶沽下貨都好

港女又成功跟跌唔跟升

一點止賺先 密密執

700等落400蚊買遠坐下算

悶到訓撚著左

呢個我信阿，尤其係依家好多靚股都番去A股唔選擇係港股上市，加上資金都轉流入大陸，
趁依家A股連跌緊，其實我覺得可以買定D，係唔知點落手姐

淡友冇人咩力水

60432依家抵買, qq升左佢未彈

殺左咁多日都殺唔落, 好心就收手啦

升跌都唔跟 想點

100%街貨

外圍跌 阿爺升 打和super

有傻仔放就爽

388 無病無痛都257

上證又黎硬夾，cls

繼續戒賭

痴撚線 一棍

彈緊 岩岩200萬股個位ching fat fat

真。一棍

如果係要壓既 咁係咪即係結算完就會爆升

跳左啦, 0.185, 一下上0.200

又跌唔落

隻垃圾牛做乜鳩

點樣真一棍呀 我遠牛升得一格

唔跌就乖乖地升

無郁過

廿點都一棍

爆啦爆啦

依加回返，5分鐘枝上影線

而家d 一棍越黎越唔值錢

爸爸 我隻近熊點算

一陣1點計1棍

咁搞法 三點後果棍先勁 勁打落去

今日個市真係悶到抽筋
大家今日玩咩個股多

再溝

2點當大棍

all in jor cow ng dou

又落返去

歐州班期貨就一棍棍啦

渣 GE!!

大家睇到今日想係邊收市未
死都要番去果個位 不多不少

上證就應該3130收市
恆指就306差唔多

原本睇30600,依加應該30570收掛

爸爸爸爸 隻近熊好似嚟料喇

道期忽熱跌咁多 呢邊啲bank玩野？

洗唔洗抽高再隊番落黎呀

假架，一收市又上番架喇

第一枝5分陰蠋條上影

又一棍

黎啦黎啦

20棍啦 1點=1棍

今日305

殺到290

好硬啊

305 GG

前幾日一棍都仲係形容緊100點以上
依家上落20幾點都一棍
嚇鬼咩大舊衰

今日1點1棍呀

上證

all in305牛

恆比100點跌幅我ok？

出現了

要打就快啦大wu

次次都咁準時

咪又係要殺 準備下牛先

大户gogogo

劍指305!!!

準備305牛

60333

上面貼左倉位巴打, 祝你好運

邊隻牛入得過

30500回收嗰堆

上呀大戶

次次都差少少 拿拿聲打左佢啦

305要完lu

大戶好撚嘢，再殺

大手筆入305牛，絕地反彈

做市做到恒指內9成都跌

殺305

又殺唔到

係就快呀, 準備打架喇

咁都殺唔到30500
含撚啦

果位清打咗靶鳥

咁都打吾到?

大戶小心比人笑到面黃, 咁都殺咁耐

打吾到?

頂17點 好正

打唔到

隻305 打又打唔到, 賣又賣唔出

廿點都質唔落

成千張期，大户打大户

不死

唔見一陣，已經殺到305

又彈

大戶無撚用

cls真神牛?

等緊最後一批on9仔衝入去305先再殺

岩岩差9點打 打到HSI就再急瀉

30點都唔打，留黎過世？

牛神萬歲

3點準備一大.....

留返聽日殺落303?

垃圾上証

真神牛CLS : 想all in

似乎305變左道最後防線

又磨閪邊,正垃圾

快入

大芋家屬牛

垃圾大芋 食屎啦

打不死信心不死 能量已儲備

收市不死入305

真係想入60333 神牛託市

60333 垃圾大戶

大戶jaga

痴線D藥股插甘多

有無手足有700?
一齊沽鳩佢

303 301都變近牛

辣殺大芋，60333呀

辣殺大戶 全線利淡都唔殺

100% 滿人沈船艇都唔殺, 垃圾

會唔會3點先一下打 昆9散戶唔打305

60333大芋牛

垃圾大戶, 一隻牛仔都殺唔死, 學人做大戶, 廢柴!!!!!!!!!!!!!

唔通真係有神秘力量支持60333

打電話俾啲大戶啦

今日個市齋睇都過癮

今日仲少成交過尋日

305牛 咁L勁

岩岩差9點都殺唔落 神牛

李氏力場

23800000

可能大戶想期結個時用黎祭旗

快點講多次啦

63104

60467 有成幾球幾球咁買入

今日死唔去就買100蚊支持

劍指 60333

唔跌就一棍升上去啦

60467 100%又唔殺

100蚊跟機

守到

求下你殺啦
唔殺仲有排磨 救命

不死牛

3點殺晒 殺埋30000

磨到燥

特價305牛 快啲入

硬撚到

係咪等3點屠牛

不死牛，0.01排20手先

最近牛係唔係30508 ？

好多老散掛0.01等人買

唔上返306, 依家唔殺勁假都會殺到

殺晒埋賭仔佢

509

有種大時代既feel

啪!

倒數

走哂熊先開車殺

殺啦

打左

好緊張

啪

死了

死左

殺

DL 30498

殺曬

黄天已死,熊仔當立

依家全世界打仗啦 仲買升

殺埋305

死去

大家安樂未

真係3點先殺

60467都死

中

上証一收就打

打靶

劍指3200!

呂布神 3點劇本都一早算好

終於穿了 gogogogo

終於殺到

啪落303

未夠喉, 殺到300先

貼倉個位巴打 rip, 牛熊post最忌貼倉

真係有3點劇本

可以開車

補曬啲裂口啦！

岩岩好

殺完305 宜家牛應該無得輸

大戶: 殺多二百點

殺夠喇 停手喇

大家戒賭啦

DL已出

死啦 仲未彈

304

入302牛

上次布哥都叫咗換馬
305死後 布哥
可入牛未

留返聽日

劍指303

多謝布神

鐘意咪入注298，抵既

受死喇垃圾，阻撚住個市升

303殺呀

回返咁多我隻牛都唔撚郁

大家都好開心

大家話殺埋303重牛好唔好?

四大邪門咒語

跌啦,唔跌點買平貨
開車開車劍指32000
無事喇,牛軍gogogo
買熊喇買熊喇,過完夜睇樓

留親呢幾句都會跌到仆街
以後可唔可以封印左佢

無事喇,牛軍gogogo

唔緊要 入左300牛

尊貴的大戶們,

求你放過303
等我可以課金俾利記買神龍

一個小散戶上

跌啦,唔跌點買平貨
開車開車劍指32000
無事喇,牛軍gogogo
買熊喇買熊喇,過完夜睇樓

邪句

305大患已清除, 劍指32000

有預感成班人見到305反彈, 再入303, 304牛, 之後大戶繼續殺

QQ今日好堅挺，係咪關指數調整加比重事

執平貨時間

跟你，即入隻遠熊

今朝見你話撈貨+上證做好，即入熊食左200幾點

60333死左了 手持一手

仲有一個鐘，唔好咁開心

入jor 3皮60333果位ching無事嗎?

布神 我係傷心緊

我20手 2千玩下，死左

加注la

今日乜料 咁大力隊落黎

原來係你 新一代燈神

3皮死3皮還在
加油

大芋牛死左

你班牛軍繼續入303, 301牛啦, 大戶一定殺到落去

大膽

短底都穿埋 死得啦

布神，你買熊啦唔該

你有幾多手 真心猛

布神收錢收到手軟，信徒死哂

今晚出黎講幾句野 聽日殺哂落去

5手

完全冇唸過彈番上去

呢個post好撚多燈 不如唔好開 燈少陣.. 整返個group討論好過..

落黎補埋個裂口, 但個市無力上番去

認真就。。

陰升緊d動物唔郁咁解

投降 唔輸曬當贏

最燈咪布神，劍指3萬2

我有隻298睇中
但佢今天唔多郁 魔的

就期結，唔通即刻彈上劍指位咩

劍指32000

劍指post真係好燈

想要306充充血

執完格仔，聽日期結

唔過夜，祝大家好運

數落去每100點都一堆肥牛 熊就最近都309

姐係要星期五先有動靜

今朝應該strong隻熊的sad

邊個大佬過夜

內銀跌得好勁

又磨，唔出手了

二格，賺番哂啦，屌 ，過下手癮姐

上證咁都造好

清埋303 先唔該

呢d無得講, 上次315,上多100點可以殺埋316重貨區
都照樣向下殺308,309d新牛
殺到依家

305牛殺晒啦

316熊變左長命熊

愈近關鍵位就愈唔係咁易造市

買牛過夜買遠d啦.. 30000以下.

今晚美女係咪又跌

Day low出左未

鳩up，未

303牛要搬倉, 唔係美股跌
聽日低開無仇報

尋日走哂牛大家唔好串鳩me

一句講晒，牛定熊過

牛

301牛

牛啦 劍指32000啊 唔牛仲入黎依個post做咩

師傅教路左，304必穿

34000不死牛

上證今朝頭段係做好，抽上去個下我又食到 即日成日都來回地獄又折返人間架啦
有波幅就得

布兄而家後市點睇？支持位係邊度？幾時應該再溝，幾時應該止損離場？

你地d牛好遠?
咁多人嗌殺305好野 開得車
唔驚月尾結算 + 侵玩野
呢幾日殺埋落300咩? 我就睇大戶會係咁玩

d真心好友小心嗌嗌下殺 開車
點知自己都比人殺埋 人地先真開車

係咪要等到星期五 期結完先有望升得

食哂你個6球貨？

推番出黎先, 大師教路幅度由30,400至30,800點

是但啦，開乜撚都中啦

一個淨係識9up gogogo/開車/劍指既燈神，都有成班信徒跟到足，呢度d人平均智商有冇70

市升: 揸緊幾百萬牛數錢
市跌: 有put又數錢

不嬲都最近都298

期結前跌一跌都好，期結方便淡友轉好倉

我295

298過夜數錢好唔好

300以上可唔可以換倉換落以下 唔係一齊死

63104都死埋

聽日如果開市跌200幾點
303都玩完

過夜牛唔太好 聽日就算升都唔似裂口上

點解可以跌三百點

今日成交又800億都無

諗緊熊過夜

仲有得跌會唔會殺埋304 收市呢

牛熊証 10:1 咁多人買牛 準備收皮

大戶D醫藥教育股派左唔少貨，堅pk

正 跟all in298牛

大師教路, 係會殺埋304收市

我果27手凍過水

溝啦

肩仔, 開左咁多次逃生門比你都唔走, 咁好難幫到你

肩神點睇後市

建議唔好過 都唔知今晚美對意大利消息有無大影響

鳩過3天假 等明早入牛吧 我依然睇好布哥的298等位入

俾晒機會你入貨

月票無埋 行路返工

咪害佢，今晚美股唔知點反應，聽日又期結，大戶好易玩野，唔好溝住

特價牛任溝啊

我想跳樓

多謝布神，數錢數到手軟

買好近?

道期準備彈

留名等睇真心膠好友嗌殺 特價牛 開車
直到嗌到自己隻牛都打埋靶先知咩事

真係後悔尋日冇走
15格

而家變40格

跌到咁上下就好多生面口入黎喊哂口話輸好多

無break屌 諗住殺到305就停

5 手 303 貢品 牛

似想殺埋304

穿300 就入牛

肩燈301 , 睇路ar

搵人推番大師教路落黎, 就睇下師傅係咪真係咁燈

因咩事

勁假殺無仇報

可能唔洗, 好快殺到

大屍睇跌。。。冇指標了

仲未見dl估你唔到

上星期見你咁想殺305，咪同你講殺305隨時落300，希望我唔中啦

輸期指

60333好彩食左琴日0.011到 2X果轉

大師話range係30400-30800
勁假穿埋30400敢唔敢？

好快就追得返 再all in啦

忍痛走哂貨了

話左想殺305既唔係人

過百蚊遠牛變做幾廿蚊近牛

今日幾乎買乜牛都輸都比你執到咁多格

跟布神298佛系

佢尋日買啫

肩哥啲牛係咩位

上個星期都話左穿307 就行返區間見298
無人理
我就走晒貨靠邊站了

聽日期結呀，小心呀兄弟

留名等睇聽日再跌多500

跌啦 唔跌我點溝平貨

不過仲有遠牛坐緊

今晚咁都夠膽近牛過夜堅係勇者

想問期結係自動朝早幫我cut？

之前有位新手師兄睇得幾準，上個禮拜308-309佢講會落到305

但呢排唔見咗佢

大家近牛小心，道期跌百幾點

303同304 應該都不保

歐州個邊太差

就彈

牛佢老尾!!

肩 走唔走

等緊超賣

唉屌 295牛都走左去算

60134 0.24走晒了

咁多人睇淡

走又輸唔走又輸

邊隻正股？

買熊輸咩

殺埋303應該夠la掛

你地唔係係咁叫殺落去架咩
好快得償所願

佢唔買牛熊好似係

你聽佢𨳊up 啦

大市差, 唔係話殺埋邊到咁簡單...

咪再睇d牛熊分佈啦 殺左係順手既姐

301係咪要走

未夠

比次機會呀求下你

忍痛斬303牛

303唔知殺唔殺到, 不過師傅304就破硬...

29850牛唔怕掛

304可能競價收埋

好彩自己買左熊仔做對沖
先冇傷得咁入肉

信師傅希望真係穿304就去返309

道期咁差，走晒先

個市真係玩9死人

最後4分鐘入熊

唔明揸牛既清仲要推依個Post係咩心態

愈推就愈係跌

肩 我走晒了
留得青山在 我會報仇

比多次309機會我, 一定走
唔再等310-311

305無埋成班仲想牛？

今晚道指升，你就

殺埋咪比

睇係頂唔頂倒到星期五

唔駛等今晚, 而家有回升跡象

我走晒了

買咗熊，熄咗aastock，自己free fall
一開返黎睇，指數回升

今日落唔落到304？

我就唔信意大利單野會搞到道指大跌

係咪有巴打入咗857熊

十幾點真係可以叫回升?

道期仲跌緊喎

屌，道指跌100你估港女唔駛跌200？

100手

我覺得做咗暫時底，跟住睇外圍

埋單輸幾多
我都唔知點好

咁我隻熊無兩格我咪咁講

仲係手，師傅加持左

熊敏感咁多

我都想

大家加油 空倉望下算

388

你牛咩位 好似301？

北韓單野道指未反映，今晚道指55波居多

入唔切qq牛
唔知係好定唔好

留名今晚道指收24500

我又玩極限牛

唔想講
雖然輸到仆街 但個人鬆晒

反手入熊

原來啱啱30450 差5點死

布神唔好燈死哂D極限牛 留返隻黎玩

我都係

我走哂的話呢年應該唔會玩動物啦

正臭貨黎, 咁多隻大野準備上市都跌

我都走左 輸到傻

有同感 過夜好大壓力

屌佢跌1蚊，我隻牛跌31格

唔追返我唔又唔甘心

金J輸到變銀J?

大家一齊專心返工對沖

J都輸埋

美國個市唔睇好 今晚分分鐘又插

我都冇話夜 300先入

當大家睇跌既時候

麵神先勁，佢堅信牛三 ，之前利記又俾佢燈死埋

輸左儲一個月既錢 又白做了

無計 要留錢

跌多數都跟
升就唔跟

61272 0.318左右平均價入 0.370冇放, 坐到輸緊

幾個禮拜前已經收左手唔玩牛熊
玩返正股 個人舒服好多
同埋先係做返正常投資

我收回240，佢吾會穿250蚊掛暫時

臨收市最低位食qq熊

我買來對沖put 0.016

跌多兩日可能會

好難講 但佢呢幾日算定, 都係5蚊內上落

媽咪麵又出po

QQ聽日見3字

麵神暴力救市

一日跌300

跌300-500, 升就100-200

我覺得捱得過呢幾日就得，我覺得恆指應該差唔多見底

港女不嬲係咁

迷失方向

熊市黎根本

如果佢再無啦啦跌多500
我真係信熊一

第三個星期見倒同類既講法

跌到30100 重新上路啦

跟

依家個市場都冇咩信心
可以完全冇好消息

再跌多兩三百就差吾多由高位回左成千幾點

巴打你隻857熊走左未?

857熊係第2位巴打，佢fatfat la

我唔會再睇淡不做淡
係跌就熊佢

其實正路啦，成交咁低，純粹舞黎轉期指倉。一係靠邊站，一係低吸等彈。唔明你地哭咩喪

以後只玩即市/qq

港股末日

咩事係咪股災...
開完個會變左跌3xx點....

走左蝕 profit 算

望住下月期貨 冇晒期望
我今日忍痛斬牛觀望

世界盃，都係上落市啦

聽日期結+ 歐爆應該會再跌一跌 低開之後應該會彈返

師父：劍指8500

金兄，我都戒
玩番正股算
唔好諗住追
因為牛熊係賭
長買只有一個結局
心照

睇唔到呢個星期會爆上

聽日最好靠邊站，唔好入牛熊，期結牛熊證是以即月或下月期貨計價。由於即月期貨於當天收市便會到期，不能反映將來情況，所以於期結日發行商基本必定已轉至以下月期貨計價。但係下月期指有唔少內銀，內險除淨，會低水二百幾點，大家小心D牛熊係咪合理價

疴畢甩

歐債帶頭爆

溢價

玩正股？你仲有幾多本？要忍受一日賺得幾百蚊喎。冇哂槓桿喎。

好感動，大家終於肯收手

個post一人多就出事

今日玩即市 on99 早走左無等到 305 死

我會戒恒牛熊
太多野睇
之前玩正股都未輸過, 一日係執得好小幾百蚊咁, 但好過一日冇過萬

不如開tg喇.開post真係好多cd rom
越多人越難討論
又要受啲淡友氣.當佢透明都要刷存在感好煩

same
果幾皮拎黎入落煤氣,分多幾股仲爽

諗住升埋今日點知比意粉搞到倒輸2k

肩嫂會吸唔少人入去

高盛就黎有30850,310,312牛 30666 308 熊

高盛買親都輸

有討論過 ???

唔講有冇佢 根本冇利好消息去帶頭上

我會繼續支持大家，殺熊軍佢老母

又話戒

無消息都叫有得升100點 而家倒輸

尋日應該止賺
今日倒坐10格

真係跌
早知ALL in熊

其實成日諗追數係賭仔心態黎 ，我新手都知股市係等機會入，唔係日日入

道指仆街

道期跌到癲咗

戒賭一星期

琴日d人都分析話琴日乾升200幾點
第日通常倒跌番

不過冇得怪任何人, 入唔入自己禁制
幾萬蚊買個教訓
呢家如果301唔打靶既就等到309-308就放鳩哂去

如果target係幾百其實炒股炒工具都做到
唔貪心肯悶贏嘅話你甚至入賭場都可以唔駛再番工
問題係有幾多個唔會衰大貪

歐爆

聽日應該試300 睇到道期 美股今晚幾有力都升唔番200點

開TG係冇意思囉，只會成班牛軍一齊鳩叫

呢幾日都無交易過
305買左隻295牛
308買左隻PUT

看來聽日可以收成PUT
再撈下隻牛

睇埋隻290牛

你琴日過左wo

估唔到歐州仔個邊咁樣 睇黎唔到你話歐州唔關香港事

一開始我牛熊都係炒格仔, 放日幾百咁
心雄個注碼愈大就愈多, 先開始輸, 再過夜(仆街侵狗)

歐爆發生得好密

會唔會香港今日已跌埋歐洲單嘢

今日冇睇市，成個下晝都喺街，冇諗到咁樣跌到冇底，好彩冇加貨

我覺得歐洲嗰邊呢啲政治市，佢地體制健全，唔會一路咁冧落去，彈係會彈既。但唔好諗會破到位。

我都冇過夜 打錯
尋日過左啦 今朝一下輸晒星期一啲牛既錢 仲要貼多4k
所以寧願觀望到300
不過估唔到歐債影響力咁大

無用 因為聽日會跟美女跌

我就唔撚信班意粉敢退出歐元區 ，btw 佢真係退左跌2000點都不是夢

望番其他地區做比較 我唸應該冇

跌返尋日乾升個d 加埋跌定先
不過意粉 -786.50
美帝今晚點都有影響

班死垃圾窮鬼, 窮得黎又唔做野, 不停借錢生活, 日日食政府, 政府就負責出外呃鳩人

成個歐洲除左德法其它都唔入流 細果d還好 中間果堆真係垃撚圾

其實入左歐元區個春袋就交左比人任渣, 係得英國有本錢走人

今日阿爺有頂住下 未跌突

今日真係冇得屌啊爺 冇左佢三點即刻冇阻力下插

我諗應該美女今晚最多跌百幾啦 尾市成日都彈返少少
港女聽日應該跌百幾掛

係比德國渣春袋 而家歐盟根本係德意志帝國變種
大部份都垃撚圾

港股開市跌百幾點, 之後直插

隔多幾日又可以開今次股災叫咩名post

歐爆+結算 聽日後日個市實嚇到你地鳩都縮

其實歐洲嗰邊，意大利算係政治穩定嗰堆。而家組成唔到政府，都只係暫時既事，佢成個體制唔會咁樣散鳩左。而家係驚佢脫歐所以掟佢啲債者。脫歐都要公投，搞得黎都兩年啦。當日英國脫歐咪又係冧完即彈。

牛熊最緊要坐遠啲，俾啲耐性，唔好賭咁大。

大英帝國一早睇到歐元區玩吾過

道期都200
升返美女點都跌100啦

道期/道指唔穿24500 聽日港女應該都係下望 30300 姐

如果成個氣氛持續 之後有咩負面新聞出
真係跳過牛三直接爆都似

你不如收手算喇 咁廢學人玩牛熊

由315一路跌一路溝既巴打應該想撞牆死左佢算

牛市會咁既咩 跌300-500 升一兩百

313有60手295最慘未
冇溝過

世界怒屌港女跌市

而家講係馬後炮
但未落305前已經想講
咁多好友日日叫咩殺落305做乜春
純粹信305之後一定爆升?
唔駛睇下周邊有冇消息帶動上去咩

大戶唔係一個人
可以控制到一掂完305就冇brake咁抽上去架
當左大戶係咁既好友
日日叫咩好野 殺305開車喇
呢d人只會睇人仆街時 好快輪到自己都仆埋街

劍指股災

坐緊幾多

34格 我諗有兩萬蚊到？

前幾日落305之後上307, 我已經決定戒一排恆指牛熊住
因為過夜太唔穩定, 侵侵痴撚線
即市大戶又撚夠一棍上又一棍落
305又係正區間中間, 上同落都得
慢慢等到298先買牛

叫305個時已經入齊put

去親啲堅持唔到既位止蝕 之後就升到爆廠

其實同10號風球一樣只係鳩up無預影響到d咩
只係比定心理準備自己無咁痛咁解

唔會睇咁淡，隨時係引熊

意粉都由低位升番百幾喇. 無咁嚴重喇.

完了吧

班仆街借機做市姐想

肩兄埋單計數其實算幾多？

意大利政局不穩，市場越來越擔心可能重新大選，拖累歐股以至歐元滙價。資金避險同時推高美債孳息率。

意大利FTSE MIB指數今日再跌逾2%，至2017年8月以來新低。當地銀行股指數急跌4%，觸及13個月新低。意大利2年期國債息率一度飆升100個點子至1.912%，創2013年以來新高。英國富時指數報7666點，跌0.91%，法國及德國指數跌約1.5%。
意大利5年期信用違約掉期（CDS）升至225個基點，為四年半新高。歐元兌美元跌破1.16關口，最低至1.1546，創六個半月新低，歐元兌港元亦跌近9算邊緣，報9.0597；自今年2月高位（9.7809）累計跌7.4%。美滙指數報94.856，升0.43%。
資金避險情緒高漲，美國10年期孳息率一度突破2.9厘，最新報2.8224厘。

facebook 好多人比心, 我相信班友個個都係 cash is king D友仔黎

3厘都未到，之前3.1，都on9

唔想計

hi 股災 (1)

暫時收一收手先，君子報仇十年未晚

而家唯有期望入摩後
配合侵金會落實 + 中興有正式定案
希望可以刺激下個六絕

但係有世界盃

條jer太短 即刻切去賣

聽日玩QQ牛熊算

QQ 熊到 398-400 差唔多

所以我覺得六月都係會上上落落
上得返314已經會放晒d牛先再部署

今日熊左一轉, 之後反手牛左一轉
加埋36格 真心易玩過恆牛熊好多

你係咪一開唔理升跌都熊佢

麵神發功

今個月開始計條數, 計返呢2個月正股加牛熊, 大約輸4萬, 仲未計2個月大跌市唔記得死左幾多牛熊

琴日係, 但今日qq低開, 不過一兩分鐘比人買到上305, 我就即入熊

405 ?

2018-05-29 14:08
〔即時新聞／綜合報導〕菲律賓總統杜特蒂就是狂！菲國外交部長凱耶塔諾（Allan Peter Cayetano）透露，杜特蒂已就南海問題對中國劃下紅線，假如中國在黃岩島建築設施，以及若有任何國家開發西菲律賓海，那麼菲律賓就會對這些跨越紅線的國家宣戰。

據《美國之音》報導，中國與菲律賓曾互相爭奪黃岩島主權，中國於2012年開始控制該島與附近海域，禁止菲律賓漁民前往捕魚，國際仲裁法庭於2016年裁定中國此舉已違法聯合國海洋法公約。

至於西菲律賓海，則是菲律賓西海岸線以西200海里的經濟海域，包含了中國南沙群島絕大多數的島礁，菲國稱其為斯普拉特利群島。國際仲裁於2016年裁定，中國妨礙菲律賓在該經濟海域行使主權，而且中國在該處擁有的永暑礁、美濟礁等岩礁，不能擁有經濟海域。

菲國內部有部分人士批判杜特蒂政府，在南海問題上對中國太過軟弱，菲律賓外交部長凱耶塔諾於28日反駁，強調未來有一天會公布菲律賓在南海問題上的機密文件。

雖然杜特蒂在2016年上任後，一度和中國越走越近並擱置南海爭議，但中國對國際仲裁的裁定視若無睹，頻頻開發南海島礁並部署武器，因此杜特蒂政府已逐漸開始批判中國的南海軍事化，並回到傳統盟友美國的身邊。

又到呢條友

佢話熊一
聽日升?

大師有冇number 推介

打錯, 唔記得上左405定406, 琴日最高先407, 所以如果我406入q熊, 去到407會止蝕
但向下望可以落到401/402

聽日試下先

聽日低開就牛？

【千人跟住大師去贏錢】郭sir料恒指勢破三萬八

由富途證券主辦的大型千人講座「智取大chok市，跟住大師去贏錢」坐無虛席,於日前完滿結束,現場請來曾淵滄(曾教授)、郭思治(郭SIR)以及小飛俠林燕玲座陣大談後市看法。

郭SIR更話恆指今年高位可望升破三萬八，曾教授則說一向看好騰訊勢必創新高, 郭SIR:「2月到5月，得8日係低過3萬點,好明顯係跌唔到啦,我話你聽如果係熊市,你今日唔沽第2日已經沽唔到㗎啦個價」,二人預計7月開始就會有新一輪升浪。

現場觀眾反應非常熱烈,富途證券更提供即場開戶一世免佣大派禮物,由於現場開戶人數眾多, 一度引起混亂,需由工作人員維持秩序。講座結束後仍有大量粉絲不願離場，爭相把握最後機會與兩位大師面對面對話及合照，兼拎盡市場貼士。

**************************************************************************
關於我們:

為何選用富途?
1.騰訊戰略投資，實力雄厚
2.頂尖互聯網技術，系統穩定
(港股大時代最高交易量時，系統也沒有出現網絡問題)
3.落單僅需0.0037秒到達市場，讓你早著先機，快人一步
4.一世免佣把佣金成本優勢擴到最大，股價微小的變動也能獲利
(相對於其他劵商，股票升一格富途更大機會有利潤)
5.軍用級網絡安全技術，讓你安心地投資
6.一個系統，四大功能：圖表分析，新聞公告，免費即時報價及自定義交易面版
7. 支援電腦版(window,mac) 及手機版(Android,Ios) ， 隨時隨地做交易

邊L個郭sir

玩左一排，港女堅on9 ，世界咩事都同佢有關，今次歐洲有事都算，最on9係美朝都關香港事，諗黎諗去都諗唔到邊隻股同呢單野有關

好大隻

你無聽收音機 電視都有睇啊

QQ 來回都係升3蚊跌3蚊 穿咪斬

道期回升喇 冇事喇

唔好再講D唔吉利既野

其實呂布本大又會對沖開put，見跌就入多注put大個牛，你地就淨係死牛，一味死溝 我唔係睇淡但大圍真係跌緊死溝真係輸死，我都輸但唔cut又俾人打多棍，冇埋個本點報仇呀兄弟

回左十點？

遠牛+PUT真係無撚敵

但布哥都輸好多, 佢隔離post有講

佢都輸緊 係輸唔晒姐

我都唔想睇住298殺上黎既兄弟有事

入279個個

31500開30000 put
30800破位有加put
30600今日再加put, 預佢打30500
因為put重手左, 收市入左極限牛對沖

**依個浪最失敗就係312,314加左注, 唔係應該賺緊十幾個

唔得 做對沖會俾班老鼠笑㗎
我地係老散 點可以學大戶嘅操作㗎

穿咩位你會止蝕離場？

你個陣時睇爆邊，無計

地震了 夜期303

6月黎 跌到29點驚咩春

到303, 會換落294
離場就唔會, 最多淡倉>好倉

個post改錯名 應該叫劍指30200

304喎

劍指3200

哇，一大棍

劍指20200

劍指320

兵敗如山倒.月頭仲ff緊牛三,不停破口高開
然後侵侵一句唔滿意就收晒你地皮,
明明唔關事既壞消息
可以隨手搞跌幾百點,港股真係好黑暗
越跌越有,就黎還原所有升幅,
不過303都穿真係唔洗旨意再有突破

好彩我put多過牛

其實我覺得唔需要咁淡，小注先囉食下波幅，睇12號會面點先，MSCI入摩又抽走部分資金，雖則大勢似向下怕就唔玩住

布神點睇後市

劍指32

麵麵睇熊一 咁即係升啦 反手殺309熊

屌!
搞錯呀！
我話劍指305!!!
真係殺咗落去咖?
又話我係燈嚟嘅

冇本又要輸 唉 真係好痛

夾到316重熊倉先回馬槍落308呢到吊鬼
之後已經無運行,上番314再引中左牛仔
正式玩完..之前仲話今個月易玩
輸得最多都係今個月

聽日我出劍指304!!!先

期指跌過左啦

其實升點都難過跌肩哥，1個壞消息就可以借勢車落去

你咁玩法就輸梗啦，all in完又唔識止蝕又唔識減注
逢親呢啲政治市，只要政治結果冇實質影響，恐慌完就會彈返上黎。而家意大利又唔係話聽日就宣佈脫歐
但你到時可能已經全軍覆沒

我想問下大家年頭升到32000果時賺左幾多

真係好黑暗咩? 佢跌幾百點你買熊都可以肥肥架
無壞消息我可以換個角度睇話係無好消息架
btw 布神話再落淡倉>好倉其實佢係咪睇淡... 個post 係咪應該改名叫劍指28000

傻鳩先仲炒緊市，今日止賺咗D股今晚又CALL G

如果係聽日就正，我牛仔打哂靶，put賺10000點

夜期倒升唔驚啦

聽日又高開妹落去

夜期做咩爆左一下既?

衰過聽粗口

可能有隻神牛出左世咪彈左下

嘩 夜期咁波動 刷錢先

又刷錢

面神成功救夜期

大股災

10點先啦，清

仲係咁多人牛

近牛少就得 差不多震走哂

成交黎睇黎無用 最快都8點啦

最後應該都仲係7:3

今日嘅走勢應該可以嚇走班廢牛

咁睇 大戶又有機會殺埋303

完全重拍緊今個月頭既劇本
有本開put 冇本止蝕好過

嗱嗱林 等緊特價牛
我有隻298長期睇住 見今日都唔係郁好多

一定要減注避一避啦
我今日冇時間睇市，冇得減，雖然本來都唔重貨

推爆呢個POST

931

932

其實咩原因跌咁多

933

935

936

唔明點解大家咁傷，希望大家學習做對沖

937

939

940

而家先推

劍指304!!!

集中返去 hi 股災 (1)
呢個POST好唔老黎

講左幾次 冇人理我

945

利申：熊左

946

947

950

951

952

有面神加持
聽日唔跌
冇事

953

955

956

957

958

一陣有9c9 開個 第4 part 你咪推足1000下 ?

959

960

唔好呀
去呢個
hi 股災 (1)

963

964

965

966

967

968

969

970

971

972

973

974

975

976

蒜啦關咩老唔老嚟事吖，唔買咁撚近點會俾人殺呀

977

979

980

981

982

983

984

985

986

987

988

989

990

992

993

994

995

996

997

998

999